{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풀빌라이안(e An)펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがありますが、これは現場でお支払いいただく必要があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内では、予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー施設があり、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチンが完備された客室は禁煙で、プールヴィラとプール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場もご利用いただけます。 ペンションの近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払わなければならない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は予約時に支払いますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金は予約時には発生せず、現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なしに変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合は、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供される施設は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "キッチンが完備された客室があります。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "利用できる施設にはプールヴィラとプール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 529
    }
}